( YouTuber)ming仔上深圳拍片

作為大部分連登仔心目中嘅香港第一youtuber 今次竟然北上返大陸拍片
我就覺得冇無乜撚嘢所謂 大家點睇

利申 睇開

正 即刻9衝返深圳學ming仔哥哥食羊肉串
dllm 好食唔食 返深圳食 同班00後返大陸飲喜茶食木屋玩抖音有咩分別?

幫高鐵賣廣告

sor 屌你老母 一時貪快
多謝肥絲指點

條賣港條

條賣港仔

柒咗啦 柒埋右

其實又未至於咁講 我覺得佢唔係好似西多士條垃圾咁特登吹奏大陸先上去 仲要條條都係講大陸嘢 佢有講到為咗整航拍 又好耐冇上去 順便拍一次vlog試下新嘢姐 一次半次咁 又唔撚係十幾條咁上大陸介紹嘢食

其實已經商業化咗好多，2018年開始嘅大部份遊歷VLOG全部都係工作，連影婚莎都要係商業活動。一次去日本影、一次去法國影？下次去邊度影？影咁多次？

佢啲廣告份量僅次於成都奶共屎…

我都曾經係佢講英國脫歐兩條片講佢叫佢關心香港事政好過理人哋脫歐，佢竟然答我香港事時無野好講，但如果有sense，反送中就係佢出脫歐片時已經發烤